波叔: 一次性寬免措施的規模也可能需要逐步縮減。

我們必須保持經濟增長與活力，並尋找新的經濟增長點，以提高收入，推動社會發展及應對人口高齡化帶來的挑戰，同時亦提供更多優質的就業機會。此外，我們或要考慮開拓新的收入來源或調整稅率，而一次性寬免措施的規模也可能需要逐步縮減。

調整稅率

Cut綜援雙糧

藍絲票源

一次性寬免措施的規模也可能需要逐步縮減

即係變成多次性
減少一次性寬免

當起個我no stake 既人工島都一千億，而一條濕鳩橋都上億，派返七百億俾小市民都不過係小數目

開徵富人稅